你班mon po 中學雞同我入一入黎

[轉載]

我哋係Stand by U （和你入U）
成立目的係為咗幫助被抗爭影響學業嘅應屆DSE考生
到今屆DSE完結前一眾tutor都會以義教形式進行
教學形式會以影片為主 令更多學生受惠
除影片外，某科目我地仲會提供notes 筆記 mockpaper pastpaper等等
有任何問題可到youtube channel嘅comment section留言

中六學生請去填咗以下呢張form等我地嘅tutor因材施教

想加入成為導師/developer 或留意最新動向 (youtube channel名，ig page)
請即follow

推
咪撚做毅進仔呀

成日覺得影片係冇乜用
冇真人嘅話
一啲唔太主動温書嘅學生，上完堂更加唔會聯絡導師問野
有真人可能先會逐個睇到有咩問題

pish

推

因為tutor嘅人數有限，用影片既形式係因為想幫到更多既學生
如果學生有問題既話可以喺youtube啲片下面留言，或者遲啲都可能會開tg group比學生問問題

推啊

push

推推

tui

甴近平

今年班dse雞實壓力好大